[
  {
  "question": "수시입출계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20240116 화요일"
  },
  {
  "question": "예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240723' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240523' ",
  "date": "20240523 목요일"
  },
  {
  "question": "대출잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240829' ",
  "date": "20240829 목요일"
  },
  {
  "question": "증권계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240622' ",
  "date": "20240622 토요일"
  },
  {
  "question": "은행별 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250113' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "예금 금리 얼마야",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240928' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 평균이자 몇 퍼센트지",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221206' ",
  "date": "20221206 화요일"
  },
  {
  "question": "3개월 내로 갚을 대출 얼마지",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt < '20180227' AND reg_dt = '20171127' ",
  "date": "20171127 월요일"
  },
  {
  "question": "외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240704' ",
  "date": "20240704 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20211109' ",
  "date": "20211109 화요일"
  },
  {
  "question": "8월 수시입출잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240831' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND reg_dt = '20240313' ",
  "date": "20240313 수요일"
  },
  {
  "question": "당좌계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%당좌%' AND reg_dt = '20240413' ",
  "date": "20240413 토요일"
  },
  {
  "question": "0220 수시입출계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%0220%' AND reg_dt = '20240513' ",
  "date": "20240513 월요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 잔액 많은 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240613' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 인출가능잔액 1억 이상",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND real_amt >= POWER(10,8) AND reg_dt = '20240713' ",
  "date": "20240713 토요일"
  },
  {
  "question": "외화입출계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240103' ",
  "date": "20240103 수요일"
  },
  {
  "question": "지난달 달러 수시입출계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "작년 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND reg_dt = '20240701' ",
  "date": "20240701 월요일"
  },
  {
  "question": "120-651285-58451 예적금 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%12065128558451%' AND reg_dt = '20241212' ",
  "date": "20241212 목요일"
  },
  {
  "question": "예적금 개설일자 오래된 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240708' ORDER BY open_dt ASC ",
  "date": "20240708 월요일"
  },
  {
  "question": "예적금 잔액 1억 이상 있는 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) AND reg_dt = '20240516' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "예적금 이자율 3% 이상 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND intr_rate >= 3 AND reg_dt = '20240603' ",
  "date": "20240603 월요일"
  },
  {
  "question": "달러 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금'AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20240629' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "지난달 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "기업은행 대출금액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '기업은행' AND reg_dt = '20241119' ",
  "date": "20241119 화요일"
  },
  {
  "question": "1314계좌 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%1314%' AND reg_dt = '20240909' ",
  "date": "20240909 월요일"
  },
  {
  "question": "대출금액 많은 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240727' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240727 토요일"
  },
  {
  "question": "대출일자 오래된 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240919' ORDER BY open_dt ASC ",
  "date": "20240919 목요일"
  },
  {
  "question": "대출 3% 이자 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND intr_rate = 3 AND reg_dt = '20241009' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "이자율 3%대 대출 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND intr_rate >= 3 AND intr_rate < 4 AND reg_dt = '20241009' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "이자율 3% 수준의 대출 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND intr_rate >= 3 AND intr_rate < 4 AND reg_dt = '20241009' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240726' ",
  "date": "20240726 금요일"
  },
  {
  "question": "달러 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20240409' ",
  "date": "20240409 화요일"
  },
  {
  "question": "지난달 증권계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250115 수요일"
  },
  {
  "question": "삼성증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '삼성증권' AND reg_dt = '20240113' ",
  "date": "20240113 토요일"
  },
  {
  "question": "ELS/DLS 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND (acct_dv LIKE 'ELS%' OR acct_dv LIKE 'DLS%') AND reg_dt = '20240707' ",
  "date": "20240707 일요일"
  },
  {
  "question": "120-651285-58451 증권계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%12065128558451%' AND reg_dt = '20240325' ",
  "date": "20240325 월요일"
  },
  {
  "question": "예수금 많은 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240905' ORDER BY deposit_amt DESC ",
  "date": "20240905 목요일"
  },
  {
  "question": "1억 이상 증권 잔액 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, stock_trsc_type, stock_nm, trsc_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) AND reg_dt = '20240814' ",
  "date": "20240814 수요일"
  },
  {
  "question": "계좌잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250105' ",
  "date": "20250105 일요일"
  },
  {
  "question": "대출현황",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240425' ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240328' ",
  "date": "20240328 목요일"
  },
  {
  "question": "평균 대출 금리 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240331 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 금리 높은 순으로 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240224' ORDER BY intr_rate DESC ",
  "date": "20240224 토요일"
  },
  {
  "question": "3개월 이내에 만기 도래하는 차입금 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt < '20250405' AND reg_dt = '20250105' ",
  "date": "20250105 일요일"
  },
  {
  "question": "예금 금리 얼마야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%예금%' AND reg_dt = '20250114' ",
  "date": "20250109 목요일"
  },
  {
  "question": "일주일전 기업은행 잔고",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE curr_cd = 'KRW' AND AND bank_nm LIKE '%기업은행%' reg_dt = '20250108' ",
  "date": "20250115 수요일"
  },
  {
  "question": "어제 기준 은행별 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250113' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250114 화요일"
  },
  {
  "question": "지난달 외화입출계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250107 화요일"
  },
  {
  "question": "계약한 대출 금액이 큰 순으로",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240727' ORDER BY cntrct_amt DESC ",
  "date": "20240727 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 최종 상환일이 가까운 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250105' ORDER BY due_dt ASC ",
  "date": "20250105 일요일"
  },
  {
  "question": "달러 예수금 잔액이 가장 많은 계좌는?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' and curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20240301' ORDER BY deposit_amt DESC LIMIT 1 ",
  "date": "20240301 금요일"
  },
  {
  "question": "수시잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250116' ",
  "date": "20250116 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 일주일간 수시 잔액",
  "answer": "SELECT reg_dt, bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt BETWEEN '20241230' AND '20250105' ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "상반기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240525' ",
  "date": "20240525 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20250122 수요일"
  },
  {
  "question": "1분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250113' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "2분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240815' ",
  "date": "20240815 목요일"
  },
  {
  "question": "4분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240917 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241012' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241202 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241221' ",
  "date": "20241223 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "보름전 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241228' ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250106' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240719' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241008' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241221' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240131' ",
  "date": "20240202 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240722' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "상반기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240525 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240602 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240610' ",
  "date": "20240610 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240615 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240731' ",
  "date": "20240731 수요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240418 목요일"
  },
  {
  "question": "그저께 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240729 월요일"
  },
  {
  "question": "보름전 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240331 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231225' ",
  "date": "20240101 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240829' ",
  "date": "20240902 월요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240426' ",
  "date": "20240429 월요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240202' ",
  "date": "20240204 일요일"
  },
  {
  "question": "그제 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240128' ",
  "date": "20240130 화요일"
  },
  {
  "question": "어제 수시입출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240628' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "상반기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241214' ",
  "date": "20241214 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240413 토요일"
  },
  {
  "question": "2분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241129 금요일"
  },
  {
  "question": "3분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240914' ",
  "date": "20240914 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240327 수요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240613' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240302 토요일"
  },
  {
  "question": "그저께 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240326' ",
  "date": "20240328 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240717 수요일"
  },
  {
  "question": "보름전 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240405' ",
  "date": "20240420 토요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240602' ",
  "date": "20240609 일요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240131' ",
  "date": "20240203 토요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240918' ",
  "date": "20240921 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240423' ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "그제 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240309' ",
  "date": "20240311 월요일"
  },
  {
  "question": "어제 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240612' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "상반기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "하반기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240408 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240618 화요일"
  },
  {
  "question": "2분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "3분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240403 수요일"
  },
  {
  "question": "4분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240604 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240224' ",
  "date": "20240224 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240204 일요일"
  },
  {
  "question": "그저께 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240905' ",
  "date": "20240907 토요일"
  },
  {
  "question": "재작년 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20241229 일요일"
  },
  {
  "question": "보름전 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241124' ",
  "date": "20241209 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240801' ",
  "date": "20240808 목요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240115' ",
  "date": "20240119 금요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240808' ",
  "date": "20240811 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240925' ",
  "date": "20240927 금요일"
  },
  {
  "question": "그제 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240503' ",
  "date": "20240505 일요일"
  },
  {
  "question": "어제 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240106' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "상반기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240515 수요일"
  },
  {
  "question": "1분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20241103 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241112 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240924' ",
  "date": "20240924 화요일"
  },
  {
  "question": "4분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240523 목요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240817' ",
  "date": "20240817 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241020 일요일"
  },
  {
  "question": "그저께 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240903' ",
  "date": "20240905 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240802 금요일"
  },
  {
  "question": "보름전 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240211' ",
  "date": "20240226 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240311' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240413' ",
  "date": "20240417 수요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241219' ",
  "date": "20241222 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241015 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240501' ",
  "date": "20240503 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241223' ",
  "date": "20241224 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20230630' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "상반기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240630' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "하반기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20231231' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240422 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240331' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240530 목요일"
  },
  {
  "question": "2분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240630' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20230930' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240329 금요일"
  },
  {
  "question": "4분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20231231' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240929 일요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20241017' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20241017 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240930' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20241118 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20241007' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "재작년 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20221231' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240509 목요일"
  },
  {
  "question": "보름전 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240222' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240308 금요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240323' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240330 토요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240522' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240526 일요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240731' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240803 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240215' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240217 토요일"
  },
  {
  "question": "그제 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20240313' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240315 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20241013' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "상반기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240511' ",
  "date": "20240511 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240606 목요일"
  },
  {
  "question": "1분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240702 화요일"
  },
  {
  "question": "2분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240815' ",
  "date": "20240815 목요일"
  },
  {
  "question": "4분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240917 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241012' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241202 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241221' ",
  "date": "20241223 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "보름전 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241228' ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250106' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240719' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241009' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241221' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241129' ",
  "date": "20241131 일요일"
  },
  {
  "question": "어제 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240722' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "상반기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "하반기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240422 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240530 목요일"
  },
  {
  "question": "2분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240329 금요일"
  },
  {
  "question": "4분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240929 일요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241017' ",
  "date": "20241017 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241118 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241007' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "재작년 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240509 목요일"
  },
  {
  "question": "보름전 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240222' ",
  "date": "20240308 금요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240323' ",
  "date": "20240330 토요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240522' ",
  "date": "20240526 일요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240731' ",
  "date": "20240803 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240215' ",
  "date": "20240217 토요일"
  },
  {
  "question": "그제 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240313' ",
  "date": "20240315 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 수시입출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "상반기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240525 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240602 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240610' ",
  "date": "20240610 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240615 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240731' ",
  "date": "20240731 수요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240418 목요일"
  },
  {
  "question": "그저께 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240729 월요일"
  },
  {
  "question": "보름전 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240331 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231225' ",
  "date": "20240101 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240829' ",
  "date": "20240902 월요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240426' ",
  "date": "20240429 월요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240802' ",
  "date": "20240804 일요일"
  },
  {
  "question": "그제 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240128' ",
  "date": "20240130 화요일"
  },
  {
  "question": "어제 대출 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240628' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "상반기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241214' ",
  "date": "20241214 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240413 토요일"
  },
  {
  "question": "2분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241129 금요일"
  },
  {
  "question": "3분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240914' ",
  "date": "20240914 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240327 수요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240613' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240302 토요일"
  },
  {
  "question": "그저께 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240326' ",
  "date": "20240328 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240717 수요일"
  },
  {
  "question": "보름전 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240405' ",
  "date": "20240420 토요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240602' ",
  "date": "20240609 일요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240131' ",
  "date": "20240203 토요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240218' ",
  "date": "20240221 수요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240423' ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "그제 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240309' ",
  "date": "20240311 월요일"
  },
  {
  "question": "어제 예적금 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240612' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "상반기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "하반기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240408 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240618 화요일"
  },
  {
  "question": "2분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "3분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240403 수요일"
  },
  {
  "question": "4분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240604 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240224' ",
  "date": "20240224 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240204 일요일"
  },
  {
  "question": "그저께 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240905' ",
  "date": "20240907 토요일"
  },
  {
  "question": "재작년 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20241229 일요일"
  },
  {
  "question": "보름전 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241124' ",
  "date": "20241209 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240801' ",
  "date": "20240808 목요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240115' ",
  "date": "20240119 금요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240808' ",
  "date": "20240811 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240225' ",
  "date": "20240227 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240503' ",
  "date": "20240505 일요일"
  },
  {
  "question": "어제 증권 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240106' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "상반기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240515 수요일"
  },
  {
  "question": "1분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20241103 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241112 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240924' ",
  "date": "20240924 화요일"
  },
  {
  "question": "4분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240523 목요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240817' ",
  "date": "20240817 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241020 일요일"
  },
  {
  "question": "그저께 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240903' ",
  "date": "20240905 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240802 금요일"
  },
  {
  "question": "보름전 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240211' ",
  "date": "20240226 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240311' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240413' ",
  "date": "20240417 수요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241219' ",
  "date": "20241222 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241015 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240501' ",
  "date": "20240503 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 외화 남은 돈",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241223' ",
  "date": "20241224 화요일"
  },
  {
  "question": "상반기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240525 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240602 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240610' ",
  "date": "20240610 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240615 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240731' ",
  "date": "20240731 수요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240418 목요일"
  },
  {
  "question": "그저께 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240729 월요일"
  },
  {
  "question": "보름전 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240316' ",
  "date": "20240331 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231225' ",
  "date": "20240101 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240829' ",
  "date": "20240902 월요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240426' ",
  "date": "20240429 월요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240202' ",
  "date": "20240204 일요일"
  },
  {
  "question": "그제 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240128' ",
  "date": "20240130 화요일"
  },
  {
  "question": "어제 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240628' ",
  "date": "20240629 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "상반기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241214' ",
  "date": "20241214 토요일"
  },
  {
  "question": "1분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240413 토요일"
  },
  {
  "question": "2분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241129 금요일"
  },
  {
  "question": "3분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240914' ",
  "date": "20240914 토요일"
  },
  {
  "question": "4분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240327 수요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240613' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240302 토요일"
  },
  {
  "question": "그저께 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240326' ",
  "date": "20240328 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240717 수요일"
  },
  {
  "question": "보름전 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240405' ",
  "date": "20240420 토요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240602' ",
  "date": "20240609 일요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240703 수요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240218' ",
  "date": "20240221 수요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240423' ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "그제 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240309' ",
  "date": "20240311 월요일"
  },
  {
  "question": "어제 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240612' ",
  "date": "20240613 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "상반기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240826 월요일"
  },
  {
  "question": "하반기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240408 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240618 화요일"
  },
  {
  "question": "2분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "3분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240403 수요일"
  },
  {
  "question": "4분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240604 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240824' ",
  "date": "20240824 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240404 목요일"
  },
  {
  "question": "그저께 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240905' ",
  "date": "20240907 토요일"
  },
  {
  "question": "재작년 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20241229 일요일"
  },
  {
  "question": "보름전 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241124' ",
  "date": "20241209 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240801' ",
  "date": "20240808 목요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240115' ",
  "date": "20240119 금요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240808' ",
  "date": "20240811 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240225' ",
  "date": "20240227 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240503' ",
  "date": "20240505 일요일"
  },
  {
  "question": "어제 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240106' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "상반기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "하반기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240515 수요일"
  },
  {
  "question": "1분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20241103 일요일"
  },
  {
  "question": "2분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241112 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240924' ",
  "date": "20240924 화요일"
  },
  {
  "question": "4분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240523 목요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240817' ",
  "date": "20240817 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241020 일요일"
  },
  {
  "question": "그저께 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240903' ",
  "date": "20240905 목요일"
  },
  {
  "question": "재작년 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240802 금요일"
  },
  {
  "question": "보름전 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240211' ",
  "date": "20240226 월요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240311' ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240413' ",
  "date": "20240417 수요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241219' ",
  "date": "20241222 일요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241015 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240501' ",
  "date": "20240503 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241223' ",
  "date": "20241224 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "상반기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240806 화요일"
  },
  {
  "question": "하반기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240422 월요일"
  },
  {
  "question": "1분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240530 목요일"
  },
  {
  "question": "2분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "3분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230930' ",
  "date": "20240329 금요일"
  },
  {
  "question": "4분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240929 일요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241017' ",
  "date": "20241017 목요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241118 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241007' ",
  "date": "20241009 수요일"
  },
  {
  "question": "재작년 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240509 목요일"
  },
  {
  "question": "보름전 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240222' ",
  "date": "20240308 금요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240323' ",
  "date": "20240330 토요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240522' ",
  "date": "20240526 일요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240731' ",
  "date": "20240803 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240215' ",
  "date": "20240217 토요일"
  },
  {
  "question": "그제 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240313' ",
  "date": "20240315 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241014 월요일"
  },
  {
  "question": "지난 상반기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20240511 토요일"
  },
  {
  "question": "상반기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240511' ",
  "date": "20240511 토요일"
  },
  {
  "question": "하반기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241231' ",
  "date": "20241231 화요일"
  },
  {
  "question": "1분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240331' ",
  "date": "20240702 화요일"
  },
  {
  "question": "2분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "3분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240815' ",
  "date": "20240815 목요일"
  },
  {
  "question": "4분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240917 화요일"
  },
  {
  "question": "이번분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241012' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "지난분기 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240930' ",
  "date": "20241202 월요일"
  },
  {
  "question": "그저께 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241221' ",
  "date": "20241223 월요일"
  },
  {
  "question": "재작년 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "보름전 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241228' ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "일주일 전 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20250106' ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "나흘전 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240719' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "사흘전 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241009' ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "엊그제 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240121' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "그제 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240131' ",
  "date": "20240202 금요일"
  },
  {
  "question": "어제 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240722' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "잔액 많은 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 잔액 많은 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240525' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240525 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 개설일자 오래된 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240425' ORDER BY open_dt ASC ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "대출일자 오래된 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240425' ORDER BY open_dt ASC ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "대출 잔액 많은 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240425' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240425 목요일"
  },
  {
  "question": "인출가능금액 많은 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ORDER BY real_amt DESC ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "2개월 이내에 만기되는 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt <= '20210913' AND reg_dt = '20210713' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20210713 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 2년간 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt BETWEEN '20220831' AND '20240831' AND reg_dt = '20240831' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20240831 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 1년간 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20210821' AND '20220821' AND reg_dt = '20220821' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220821 일요일"
  },
  {
  "question": "앞으로 11주 안에 만기 예정인 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20211214' AND '20220301' AND reg_dt = '20211214' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20211214 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 1주 동안 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20220428' AND '20220505' AND reg_dt = '20220505' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220505 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 12주 동안 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt BETWEEN '20240116' AND '20240409' AND reg_dt = '20240409' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20240409 화요일"
  },
  {
  "question": "2023년 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20230101' AND '20230131' AND reg_dt = '20231219' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20231219 화요일"
  },
  {
  "question": "2022년 말에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20221201' AND '20221231' AND reg_dt = '20220516' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220516 월요일"
  },
  {
  "question": "2019년 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt BETWEEN '20190101' AND '20190131' AND reg_dt = '20231018' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20231018 수요일"
  },
  {
  "question": "2015년 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt BETWEEN '20151201' AND '20151231' AND reg_dt = '20241019' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20241019 토요일"
  },
  {
  "question": "2016년 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20160101' AND '20160131' AND reg_dt = '20210610' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20210610 목요일"
  },
  {
  "question": "2015년 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20151201' AND '20151231' AND reg_dt = '20220430' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220430 토요일"
  },
  {
  "question": "2011년 11월에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt BETWEEN '20111101' AND '20111130' AND reg_dt = '20220107' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220107 금요일"
  },
  {
  "question": "2016년 7월에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt BETWEEN '20160701' AND '20160731' AND reg_dt = '20230701' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20230701 토요일"
  },
  {
  "question": "2018년 4월 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt ='20180401' AND reg_dt = '20220319' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220319 토요일"
  },
  {
  "question": "2018년 4월 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND due_dt ='20180401' AND reg_dt = '20220217' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20220217 목요일"
  },
  {
  "question": "2014년 7월 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND open_dt ='20140731' AND reg_dt = '20210616' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20210616 수요일"
  },
  {
  "question": "2015년 8월 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20150831' AND reg_dt = '20230305' ",
  "date": "20230305 일요일"
  },
  {
  "question": "2026년 초에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20260101' AND '20260131' AND reg_dt = '20231208' ",
  "date": "20231208 금요일"
  },
  {
  "question": "2029년 말에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20291201' AND '20291231' AND reg_dt = '20230509' ",
  "date": "20230509 화요일"
  },
  {
  "question": "9개월 이내에 만기되는 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt <= '20221109' AND reg_dt = '20220212' ",
  "date": "20220212 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 11년간 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20110727' AND '20220727' AND reg_dt = '20220727' ",
  "date": "20220727 수요일"
  },
  {
  "question": "지난 5년간 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20180210' AND '20230210' AND reg_dt = '20230210' ",
  "date": "20230210 금요일"
  },
  {
  "question": "앞으로 5주 안에 만기 예정인 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20210419' AND '20210524' AND reg_dt = '20210419' ",
  "date": "20210419 월요일"
  },
  {
  "question": "지난 12주 동안 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20220604' AND '20220827' AND reg_dt = '20220827' ",
  "date": "20220827 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 6주 동안 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20220804' AND '20220915' AND reg_dt = '20220915' ",
  "date": "20220915 목요일"
  },
  {
  "question": "2024년 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131' AND reg_dt = '20240610' ",
  "date": "20240610 월요일"
  },
  {
  "question": "2024년 말에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20241201' AND '20241231' AND reg_dt = '20240414' ",
  "date": "20240414 일요일"
  },
  {
  "question": "2017년 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20170101' AND '20170131' AND reg_dt = '20230730' ",
  "date": "20230730 일요일"
  },
  {
  "question": "2016년 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20161201' AND '20161231' AND reg_dt = '20240128' ",
  "date": "20240128 일요일"
  },
  {
  "question": "2013년 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20130101' AND '20130131' AND reg_dt = '20240726' ",
  "date": "20240726 금요일"
  },
  {
  "question": "2021년 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20211201' AND '20211231' AND reg_dt = '20220130' ",
  "date": "20220130 일요일"
  },
  {
  "question": "2020년 2월에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20200201' AND '20200229' AND reg_dt = '20220618' ",
  "date": "20220618 토요일"
  },
  {
  "question": "2015년 6월에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20150601' AND '20150630' AND reg_dt = '20210216' ",
  "date": "20210216 화요일"
  },
  {
  "question": "2017년 4월 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20170401' AND reg_dt = '20210705' ",
  "date": "20210705 월요일"
  },
  {
  "question": "2013년 9월 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20130901' AND reg_dt = '20220317' ",
  "date": "20220317 목요일"
  },
  {
  "question": "2019년 4월 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20190430' AND reg_dt = '20230314' ",
  "date": "20230314 화요일"
  },
  {
  "question": "2017년 4월 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20170430' AND reg_dt = '20211212' ",
  "date": "20211212 일요일"
  },
  {
  "question": "2032년 초에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20320101' AND '20320131' AND reg_dt = '20240914' ",
  "date": "20240914 토요일"
  },
  {
  "question": "2027년 말에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20271201' AND '20271231' AND reg_dt = '20241022' ",
  "date": "20241022 화요일"
  },
  {
  "question": "4개월 이내에 만기되는 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt <= '20230707' AND reg_dt = '20230309' ",
  "date": "20230309 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 2년간 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20221215' AND '20241215' AND reg_dt = '20241215' ",
  "date": "20241215 일요일"
  },
  {
  "question": "앞으로 10주 안에 만기 예정인 대출 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20221215' AND '20230223' AND reg_dt = '20221215' ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 5주 동안 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20230916' AND '20231021' AND reg_dt = '20231021' ",
  "date": "20231021 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 3주 동안 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20220130' AND '20220220' AND reg_dt = '20220220' ",
  "date": "20220220 일요일"
  },
  {
  "question": "2015년 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20150101' AND '20150131' AND reg_dt = '20230928' ",
  "date": "20230928 목요일"
  },
  {
  "question": "2010년 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20101201' AND '20101231' AND reg_dt = '20220716' ",
  "date": "20220716 토요일"
  },
  {
  "question": "2015년 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20150101' AND '20150131' AND reg_dt = '20241205' ",
  "date": "20241205 목요일"
  },
  {
  "question": "2017년 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20171201' AND '20171231' AND reg_dt = '20231029' ",
  "date": "20231029 일요일"
  },
  {
  "question": "2020년 4월에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20200401' AND '20200430' AND reg_dt = '20240808' ",
  "date": "20240808 목요일"
  },
  {
  "question": "2018년 5월에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20180501' AND '20180531' AND reg_dt = '20230408' ",
  "date": "20230408 토요일"
  },
  {
  "question": "2018년 6월 초에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20180601' AND reg_dt = '20240310' ",
  "date": "20240310 일요일"
  },
  {
  "question": "2014년 8월 초에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20140801' AND reg_dt = '20220203' ",
  "date": "20220203 목요일"
  },
  {
  "question": "2015년 9월 말에 개설된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20150930' AND reg_dt = '20240919' ",
  "date": "20240919 목요일"
  },
  {
  "question": "2015년 9월 말에 만기된 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20150930' AND reg_dt = '20241206' ",
  "date": "20241206 금요일"
  },
  {
  "question": "2029년 초에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20290101' AND '20290131' AND reg_dt = '20240830' ",
  "date": "20240830 금요일"
  },
  {
  "question": "2028년 말에 만기되는 대출 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20281201' AND '20281231' AND reg_dt = '20220818' ",
  "date": "20220818 목요일"
  },
  {
  "question": "2개월 이내에 만기되는 예적금 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt <= '20210801' AND reg_dt = '20210602' ",
  "date": "20210602 수요일"
  },
  {
  "question": "지난 6년간 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20130411' AND '20190411' AND reg_dt = '20190411' ",
  "date": "20190411 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 12년간 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20101215' AND '20221215' AND reg_dt = '20221215' ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "앞으로 12주 안에 만기 예정인 예적금 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20230510' AND '20230802' AND reg_dt = '20230510' ",
  "date": "20230510 수요일"
  },
  {
  "question": "지난 12주 동안 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20180705' AND '20180927' AND reg_dt = '20180927' ",
  "date": "20180927 목요일"
  },
  {
  "question": "지난 7주 동안 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20230314' AND '20230502' AND reg_dt = '20230502' ",
  "date": "20230502 화요일"
  },
  {
  "question": "2021년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20210101' AND '20210131' AND reg_dt = '20211220' ",
  "date": "20211220 월요일"
  },
  {
  "question": "2019년 말에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20191201' AND '20191231' AND reg_dt = '20190111' ",
  "date": "20190111 금요일"
  },
  {
  "question": "2012년 초에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20120101' AND '20120131' AND reg_dt = '20171114' ",
  "date": "20171114 화요일"
  },
  {
  "question": "2014년 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20141201' AND '20141231' AND reg_dt = '20190315' ",
  "date": "20190315 금요일"
  },
  {
  "question": "2010년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20100101' AND '20100131' AND reg_dt = '20210612' ",
  "date": "20210612 토요일"
  },
  {
  "question": "2012년 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20121201' AND '20121231' AND reg_dt = '20241019' ",
  "date": "20241019 토요일"
  },
  {
  "question": "2011년 6월에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20110601' AND '20110630' AND reg_dt = '20170613' ",
  "date": "20170613 화요일"
  },
  {
  "question": "2014년 3월에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20140301' AND '20140331' AND reg_dt = '20170530' ",
  "date": "20170530 화요일"
  },
  {
  "question": "2020년 4월 초에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20200401' AND reg_dt = '20240527' ",
  "date": "20240527 월요일"
  },
  {
  "question": "2010년 11월 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20101101' AND reg_dt = '20211023' ",
  "date": "20211023 토요일"
  },
  {
  "question": "2012년 7월 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20120731' AND reg_dt = '20190601' ",
  "date": "20190601 토요일"
  },
  {
  "question": "2008년 9월 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20080930' AND reg_dt = '20170829' ",
  "date": "20170829 화요일"
  },
  {
  "question": "2032년 초에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20320101' AND '20320131' AND reg_dt = '20241114' ",
  "date": "20241114 목요일"
  },
  {
  "question": "2030년 말에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20301201' AND '20301231' AND reg_dt = '20240423' ",
  "date": "20240423 화요일"
  },
  {
  "question": "매월 29일 납부해야하는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND TO_CHAR(TO_DATE(mnth_pay_dt, 'YYYYMMDD'), 'DD') = '29' AND reg_dt = '20210710' ",
  "date": "20210710 토요일"
  },
  {
  "question": "8개월 이내에 만기되는 예적금 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt <= '20210502' AND reg_dt = '20200904' ",
  "date": "20200904 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 2년간 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20191017' AND '20211017' AND reg_dt = '20211017' ",
  "date": "20211017 일요일"
  },
  {
  "question": "지난 4주 동안 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20220218' AND '20220318' AND reg_dt = '20220318' ",
  "date": "20220318 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 3주 동안 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20170221' AND '20170314' AND reg_dt = '20170314' ",
  "date": "20170314 화요일"
  },
  {
  "question": "2020년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20200101' AND '20200131' AND reg_dt = '20200119' ",
  "date": "20200119 일요일"
  },
  {
  "question": "2021년 초에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20210101' AND '20210131' AND reg_dt = '20240503' ",
  "date": "20240503 금요일"
  },
  {
  "question": "2022년 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20221201' AND '20221231' AND reg_dt = '20230412' ",
  "date": "20230412 수요일"
  },
  {
  "question": "2014년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20140101' AND '20140131' AND reg_dt = '20200711' ",
  "date": "20200711 토요일"
  },
  {
  "question": "2009년 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20091201' AND '20091231' AND reg_dt = '20180130' ",
  "date": "20180130 화요일"
  },
  {
  "question": "2007년 12월에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20071201' AND '20071231' AND reg_dt = '20191210' ",
  "date": "20191210 화요일"
  },
  {
  "question": "2012년 6월에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20120601' AND '20120630' AND reg_dt = '20180516' ",
  "date": "20180516 수요일"
  },
  {
  "question": "2008년 9월 초에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20080901' AND reg_dt = '20170317' ",
  "date": "20170317 금요일"
  },
  {
  "question": "2023년 1월 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20230101' AND reg_dt = '20241007' ",
  "date": "20241007 월요일"
  },
  {
  "question": "2021년 3월 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20210331' AND reg_dt = '20241218' ",
  "date": "20241218 수요일"
  },
  {
  "question": "2013년 10월 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20131031' AND reg_dt = '20230717' ",
  "date": "20230717 월요일"
  },
  {
  "question": "2029년 초에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20290101' AND '20290131' AND reg_dt = '20170901' ",
  "date": "20170901 금요일"
  },
  {
  "question": "2027년 말에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20271201' AND '20271231' AND reg_dt = '20210312' ",
  "date": "20210312 금요일"
  },
  {
  "question": "매월 31일 납부해야하는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND TO_CHAR(TO_DATE(mnth_pay_dt, 'YYYYMMDD'), 'DD') = '31' AND reg_dt = '20170910' ",
  "date": "20170910 일요일"
  },
  {
  "question": "지난 5년간 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20150612' AND '20200612' AND reg_dt = '20200612' ",
  "date": "20200612 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 3년간 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20140406' AND '20170406' AND reg_dt = '20170406' ",
  "date": "20170406 목요일"
  },
  {
  "question": "앞으로 6주 안에 만기 예정인 예적금 계좌가 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20240607' AND '20240719' AND reg_dt = '20240607' ",
  "date": "20240607 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 2주 동안 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20230424' AND '20230508' AND reg_dt = '20230508' ",
  "date": "20230508 월요일"
  },
  {
  "question": "지난 6주 동안 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20180130' AND '20180313' AND reg_dt = '20180313' ",
  "date": "20180313 화요일"
  },
  {
  "question": "2024년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20240101' AND '20240131' AND reg_dt = '20241226' ",
  "date": "20241226 목요일"
  },
  {
  "question": "2023년 말에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20231201' AND '20231231' AND reg_dt = '20230609' ",
  "date": "20230609 금요일"
  },
  {
  "question": "2010년 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20101201' AND '20101231' AND reg_dt = '20200420' ",
  "date": "20200420 월요일"
  },
  {
  "question": "2018년 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20180101' AND '20180131' AND reg_dt = '20231223' ",
  "date": "20231223 토요일"
  },
  {
  "question": "2013년 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20131201' AND '20131231' AND reg_dt = '20200330' ",
  "date": "20200330 월요일"
  },
  {
  "question": "2009년 8월에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20090801' AND '20090831' AND reg_dt = '20170805' ",
  "date": "20170805 토요일"
  },
  {
  "question": "2013년 6월에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20130601' AND '20130630' AND reg_dt = '20190522' ",
  "date": "20190522 수요일"
  },
  {
  "question": "2013년 4월 초에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20130401' AND reg_dt = '20170620' ",
  "date": "20170620 화요일"
  },
  {
  "question": "2017년 4월 초에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20170401' AND reg_dt = '20210802' ",
  "date": "20210802 월요일"
  },
  {
  "question": "2013년 11월 말에 개설된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt ='20131130' AND reg_dt = '20240701' ",
  "date": "20240701 월요일"
  },
  {
  "question": "2013년 11월 말에 만기된 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt ='20131130' AND reg_dt = '20240611' ",
  "date": "20240611 화요일"
  },
  {
  "question": "2031년 초에 만기되는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20310101' AND '20310131' AND reg_dt = '20231219' ",
  "date": "20231219 화요일"
  },
  {
  "question": "매월 11일 납부해야하는 예적금 계좌를 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND TO_CHAR(TO_DATE(mnth_pay_dt, 'YYYYMMDD'), 'DD') = '11' AND reg_dt = '20180613' ",
  "date": "20180613 수요일"
  },
  {
  "question": "증권계좌잔고 ",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241027' ",
  "date": "20241027 일요일"
  },
  {
  "question": "증권계좌잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240524' ",
  "date": "20240524 금요일"
  },
  {
  "question": "예수금 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240811' ",
  "date": "20240811 일요일"
  },
  {
  "question": "해외 증권계좌잔고 ",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20200711' ",
  "date": "20200711 토요일"
  },
  {
  "question": "해외 증권계좌잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20180130' ",
  "date": "20180130 화요일"
  },
  {
  "question": "해외 증권계좌 출금가능액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20191210' ",
  "date": "20191210 화요일"
  },
  {
  "question": "해외 예수금 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20180516' ",
  "date": "20180516 수요일"
  },
  {
  "question": "0220계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%0220%' AND reg_dt = '20230508' ",
  "date": "20230508 월요일"
  },
  {
  "question": "어제 4시 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231223' AND acct_bal_upd_dtm = '20231223160000' ",
  "date": "20231223 토요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 잔액 오름차순으로 조회",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200420' ORDER BY acct_bal_amt ASC ",
  "date": "20200420 월요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 잔액 내림차순으로 조회",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190522' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20190522 수요일"
  },
  {
  "question": "재작년 예수금 많은 순으로 조회",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221231' ORDER BY deposit_amt DESC ",
  "date": "20240113 토요일"
  },
  {
  "question": "증권계좌 예수금",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230309' ",
  "date": "20230309 목요일"
  },
  {
  "question": "차입금 중 한도대 상세 내역은",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%한도%' AND reg_dt = '20220716' ",
  "date": "20220716 토요일"
  },
  {
  "question": "차입금 중 시설대 상세 내역은",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%시설%' AND reg_dt = '20241205' ",
  "date": "20241205 목요일"
  },
  {
  "question": "차입금 중 구매대 상세 내역은",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%구매%' AND reg_dt = '20231029' ",
  "date": "20231029 일요일"
  },
  {
  "question": "상반기 운영대출 큰 순서대로 조회",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%운영%' AND reg_dt = '20241022' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20241022 화요일"
  },
  {
  "question": "이번 주 외국 계좌 잔액을 오름차순으로 조회해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20250107' ORDER BY acct_bal_amt ASC ",
  "date": "20250107 화요일"
  },
  {
  "question": "쿠콘 외화 금액의 잔고는 얼마야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240328' ",
  "date": "20240328 목요일"
  },
  {
  "question": "총 차입금액 얼마야",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221215' ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "현재 대출금의 금리는?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190522' ",
  "date": "20190522 수요일"
  },
  {
  "question": "당좌대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%당좌%' AND reg_dt = '20170620' ",
  "date": "20170620 화요일"
  },
  {
  "question": "24년 2억 이하 해외 돈의 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240302' AND acct_bal_amt <= 200000000 ",
  "date": "20240302 토요일"
  },
  {
  "question": "지난달 은행별 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241214' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250114 화요일"
  },
  {
  "question": "은행별 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250512' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250512 월요일"
  },
  {
  "question": "현재 모든 수시입출 계좌의 총 잔액은 얼마인가?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20250116 목요일"
  },
  {
  "question": "보유 중인 외화 자산의 총액은 얼마인가?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240519' ",
  "date": "20240519 일요일"
  },
  {
  "question": "현재 보유 중인 정기예금과 적금 총액이 얼마인가?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND (acct_dv LIKE '%정기예금%' OR acct_dv LIKE '%적금%') AND reg_dt = '20241013' ",
  "date": "20241013 일요일"
  },
  {
  "question": "이번 분기 만기 도래하는 정기예금이 있는가?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND due_dt BETWEEN '20241001' AND '20241231' AND reg_dt = '20241227' ",
  "date": "20241227 금요일"
  },
  {
  "question": "한국투자증권에서 만기 도래 예정인 상품이 있는가?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '한국투자증권' AND due_dt < '20240912' AND reg_dt = '20240812' ",
  "date": "20240812 월요일"
  },
  {
  "question": "현재 예적금으로 묶여 있는 자금 중에 만기 얼마 안남은 상품 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt < '20250215' AND reg_dt = '20250115' ",
  "date": "20250115 수요일"
  },
  {
  "question": "현재 외화 보유 현황을 은행별, 통화별로 정리해 줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240927' GROUP BY bank_nm, curr_cd ",
  "date": "20240927 금요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 계좌들 잔액 다 합치면 얼마 나와?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm LIKE '%신한은행%' AND reg_dt = '20250115' ",
  "date": "20250115 수요일"
  },
  {
  "question": "증권사별 예수금 현황 정리해 줄 수 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(deposit_amt) AS total_deposit_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240921' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240921 토요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 해지된 계좌 있으면 리스트업 해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm, trmn_yn FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trmn_yn = 'Y' AND reg_dt = '20250130' ",
  "date": "20250130 목요일"
  },
  {
  "question": "국민은행 계좌에서 예적금 월 납입액 얼마씩 들어가고 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, mnth_pay_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND bank_nm LIKE '%국민은행%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250515' ",
  "date": "20250515 목요일"
  },
  {
  "question": "평균 대출 금리",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240505' ",
  "date": "20240505 일요일"
  },
  {
  "question": "kdb뉴딜 기업통장 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%kdb뉴딜%' AND reg_dt = '20240818' ",
  "date": "20240818 일요일"
  },
  {
  "question": "외화 예수금 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND reg_dt = '20240520' and curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240520 월요일"
  },
  {
  "question": "외화예수금은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND reg_dt = '20240919' and curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240919 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 예수금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND reg_dt = '20240513' and curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20240513 월요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 0원계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND acct_bal_amt <> 0 AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240630 일요일"
  },
  {
  "question": "0원 계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt <> 0 AND reg_dt = '20240812' ",
  "date": "20240812 월요일"
  },
  {
  "question": "달러 예수금 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20250515' ",
  "date": "20250515 목요일"
  },
  {
  "question": "달러 예수금 얼마 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, deposit_foreign, total_appr_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20240927' ",
  "date": "20240927 금요일"
  },
  {
  "question": "구)외환은행 잔고는",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '구)외환은행' AND reg_dt = '20240827' ",
  "date": "20240827 화요일"
  },
  {
  "question": "구)외환은행 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '구)외환은행' AND reg_dt = '20250915' ",
  "date": "20250915 월요일"
  },
  {
  "question": "잔고없는 기업은행 수시계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '기업은행' AND acct_bal_amt = 0 AND reg_dt = '20241016' ",
  "date": "20241016 수요일"
  },
  {
  "question": "잔고 없는 계좌만 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt = 0 AND reg_dt = '20240921' ",
  "date": "20240921 토요일"
  },
  {
  "question": "잔고 0원인 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt = 0 AND reg_dt = '20250630' ",
  "date": "20250630 월요일"
  },
  {
  "question": "잔고가 없는 계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt = 0 AND reg_dt = '20250213' ",
  "date": "20250213 목요일"
  },
  {
  "question": "삼성증권 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '삼성증권' AND reg_dt = '20240821' ",
  "date": "20240821 수요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 계좌수",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240817' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240817 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌수",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241020' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20241020 일요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시 계좌 수",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240905' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240905 목요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 수",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240802' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240802 금요일"
  },
  {
  "question": "내 계좌 전부 리스트업해줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240131' ",
  "date": "20240131 수요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240308' ",
  "date": "20240308 금요일"
  },
  {
  "question": "계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240405' ",
  "date": "20240405 금요일"
  },
  {
  "question": "나 예적금 무슨 은행들에서 가입되어 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241001' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20241001 화요일"
  },
  {
  "question": "예적금 가입 은행",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241110' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20241110 일요일"
  },
  {
  "question": "우리은행 계좌 몇개야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '우리은행' AND reg_dt = '20240619' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240619 수요일"
  },
  {
  "question": "국민은행 계좌 수 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '국민은행' AND reg_dt = '20240928' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 1천억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 11) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 7천억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 11)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 11) - 1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 중 잔액이 9억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 8)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 2억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 7억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 8)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 3천억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 11)) AND ((3 + 1) * POWER(10, 11) - 1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 중 잔액이 5억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 8)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "수시 계좌의 잔액이 9천억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 3억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 8)) AND ((3 + 1) * POWER(10, 8) - 1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 5억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 5억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 3억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 3천억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 11) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 7억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 8억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 8) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 8) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 5천억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 11)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 11) - 1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "수시 계좌의 잔액이 6천억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251101' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 11) * 1.1) ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 4억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 8)) AND ((4 + 1) * POWER(10, 8) - 1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 1천억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (1 * POWER(10, 11) * 0.9) AND (1 * POWER(10, 11) * 1.1) AND reg_dt = '20251101' ",
  "date": "20251101 토요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 사백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10)) AND ((4 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 4백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10)) AND ((4 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 400억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10)) AND ((4 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 구십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 9십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 90억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 칠백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 7백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 700억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 10)) AND ((7 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 이십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250202' ",
  "date": "20250202 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 2십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250202' ",
  "date": "20250202 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 20억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (2 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (2 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20251105' ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 육백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10)) AND ((6 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 6백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10)) AND ((6 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 600억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 10)) AND ((6 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 칠십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 7십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 70억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (7 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (7 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌의 잔액이 오백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌의 잔액이 5백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌의 잔액이 500억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (5 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 오백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 5백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 500억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 팔백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 8백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 800억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 삼백억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 3백억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 300억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250402' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 육십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 6십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20250402' ",
  "date": "20250402 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 60억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (6 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (6 * POWER(10, 9) * 1.1) AND reg_dt = '20251105' ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 삼백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 3백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 300억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (3 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (3 * POWER(10, 10) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 구십억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 9) - 1) AND reg_dt = '20251105' ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 9십억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 9) - 1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 90억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9)) AND ((9 + 1) * POWER(10, 9) - 1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 구십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 9십억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌의 잔액이 90억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251102' AND acct_bal_amt BETWEEN (9 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (9 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 사백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 4백억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 400억원 가량 되는 것을 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (4 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (4 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 팔백억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251102' ",
  "date": "20251102 일요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 8백억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251105' ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 중 잔액이 800억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20251105' ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 팔십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 8십억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 잔액이 80억원 정도인 계좌를 찾고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, acct_dv, total_prchs_amt, total_appr_amt, return_rate, deposit_foreign, acct_bal_amt, deposit_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20251105' AND acct_bal_amt BETWEEN (8 * POWER(10, 9) * 0.9) AND (8 * POWER(10, 9) * 1.1) ",
  "date": "20251105 수요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 오백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20250202' ",
  "date": "20250202 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 5백억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20250202' ",
  "date": "20250202 일요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 잔액이 500억원 대인 계좌를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (5 * POWER(10, 10)) AND ((5 + 1) * POWER(10, 10) - 1) AND reg_dt = '20250202' ",
  "date": "20250202 일요일"
  },
  {
  "question": "2105 예적금 계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%2105%' AND reg_dt = '20241219' ",
  "date": "20241219 목요일"
  },
  {
  "question": "4651 대출 계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%4651%' AND reg_dt = '20240909' ",
  "date": "20240909 월요일"
  },
  {
  "question": "4415 외화 계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%4415%' AND reg_dt = '20241016' ",
  "date": "20241016 수요일"
  },
  {
  "question": "4898 증권 계좌 잔액은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%4898%' AND reg_dt = '20241017' ",
  "date": "20241017 목요일"
  },
  {
  "question": "2105 예적금 계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%2105%' AND reg_dt = '20240921' ",
  "date": "20240921 토요일"
  },
  {
  "question": "5868 대출 계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%5868%' AND reg_dt = '20241101' ",
  "date": "20241101 금요일"
  },
  {
  "question": "5465 외화 계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%5465%' AND reg_dt = '20241003' ",
  "date": "20241003 목요일"
  },
  {
  "question": "58878 증권 계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%58878%' AND reg_dt = '20241210' ",
  "date": "20241210 화요일"
  },
  {
  "question": "0원 예적금 계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241004' AND acct_bal_amt <> 0 ",
  "date": "20241004 금요일"
  },
  {
  "question": "0원 대출 계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241130' AND acct_bal_amt <> 0 ",
  "date": "20241130 토요일"
  },
  {
  "question": "0원 외화 계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241109' AND acct_bal_amt <> 0 ",
  "date": "20241109 토요일"
  },
  {
  "question": "0원 증권 계좌 빼고 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241023' AND acct_bal_amt <> 0 ",
  "date": "20241023 수요일"
  },
  {
  "question": "100037340220 수시 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%100037340220%' AND reg_dt = '20241023' ",
  "date": "20241023 수요일"
  },
  {
  "question": "28491002652105 예적금 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%28491002652105%' AND reg_dt = '20240915' ",
  "date": "20240915 일요일"
  },
  {
  "question": "11791003586905 대출 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%11791003586905%' AND reg_dt = '20240206' ",
  "date": "20240206 화요일"
  },
  {
  "question": "1005404208279 외화 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%1005404208279%' AND reg_dt = '20240218' ",
  "date": "20240218 일요일"
  },
  {
  "question": "100037589692 증권 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%100037589692%' AND reg_dt = '20250105' ",
  "date": "20250105 일요일"
  },
  {
  "question": "1억이상 수시입출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250205' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20250205 수요일"
  },
  {
  "question": "1억 이상 예적금 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240722' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20240722 월요일"
  },
  {
  "question": "1억 이상 대출 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240713' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20240713 토요일"
  },
  {
  "question": "1억 이상 외화 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240713' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20240713 토요일"
  },
  {
  "question": "1억 이상 증권 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240706' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20240706 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241202' ",
  "date": "20241202 월요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240715' ",
  "date": "20240715 월요일"
  },
  {
  "question": "외화 계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240707' ",
  "date": "20240707 일요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 리스트",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240225' ",
  "date": "20240225 일요일"
  },
  {
  "question": "나 수시입출 무슨 은행들에서 가입되어 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250122' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20250122 수요일"
  },
  {
  "question": "나 대출 무슨 은행들에 가입되어 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250113' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "나 외화 무슨 은행들에 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '외화' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240723' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "나 증권 무슨 증권사에 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(acct_no) AS account_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240815' GROUP BY bank_nm ORDER BY account_count DESC ",
  "date": "20240815 목요일"
  },
  {
  "question": "은행별 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240917' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240917 화요일"
  },
  {
  "question": "은행별 대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241012' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "은행별 외화 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241202' GROUP BY bank_nm, curr_cd ",
  "date": "20241202 월요일"
  },
  {
  "question": "증권사별 증권 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241223' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20241223 월요일"
  },
  {
  "question": "평균 예적금 금리",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240123' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "기업은행 예적금 계좌 몇개야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '기업은행' AND reg_dt = '20250112' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250112 일요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 대출 계좌 몇 개야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND reg_dt = '20250113' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250113 월요일"
  },
  {
  "question": "하나은행 외화 계좌 몇 개야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND bank_nm = '하나은행' AND reg_dt = '20240723' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "삼성증권 계좌 몇 개야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '삼성증권' AND reg_dt = '20241012' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20241012 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 잔액 많은 순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240123' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "대출 잔액 많은순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240202' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240202 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 잔액 많은순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240723' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "증권 잔액 많은순",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240516' ORDER BY acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240516 목요일"
  },
  {
  "question": "저저번달 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "이번달 급여가 1000만원 나갈건데 가능할까",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt >= 10000000 AND reg_dt = '20240123' ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "전체 계좌 수",
  "answer": "SELECT view_dv, bank_nm, curr_cd, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE reg_dt = '20240318' GROUP BY view_dv, bank_nm, curr_cd ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "1억이상 있는 것만 보여줄래?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240123' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "월급용 계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%월급%' AND reg_dt = '20250218' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌와 예적금 계좌 잔액 합은?",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240822' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "100억이상 가용자금 가지고 있는 계좌는?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250218' AND real_amt >= POWER(10,10) ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "수시 잔액이랑 예적금 잔액 합 각각 알려줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240822' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "월급 통장 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%월급%' AND reg_dt = '20241220' ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "수시, 예적금, 대출, 증권 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금', '대출', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241220' ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "ELS 계좌 현재 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE 'ELS%' AND reg_dt = '20250218' ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "DLS 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE 'DLS%' AND reg_dt = '20250218' ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "수시,대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221215' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "수시,예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231021' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20231021 토요일"
  },
  {
  "question": "수시,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220220' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20220220 일요일"
  },
  {
  "question": "대출,예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221215' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "대출,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190522' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20190522 수요일"
  },
  {
  "question": "예적금,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20170620' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20170620 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND reg_dt = '20240523' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240523 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND reg_dt = '20240817' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240817 토요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND reg_dt = '20241020' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241020 일요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출,예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND reg_dt = '20241224' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241224 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND reg_dt = '20240318' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "외화 예적금,증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND reg_dt = '20240417' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240417 수요일"
  },
  {
  "question": "수시하고 대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240123' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "수시하고 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241220' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "수시하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240318' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240318 월요일"
  },
  {
  "question": "대출하고 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240123' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240123 화요일"
  },
  {
  "question": "대출하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241220' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "예적금하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240107' GROUP BY view_dv ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND reg_dt = '20240822' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND reg_dt = '20241220' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND reg_dt = '20240822' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출하고 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND reg_dt = '20241220' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND reg_dt = '20241220' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241220 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 예적금하고 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND reg_dt = '20240822' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "3개월간 거래가 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250218' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20241118') ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,외화 대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241127' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241127 수요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,외화 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240517' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240517 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시,외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241102' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241102 토요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출,외화 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240816' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240816 금요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출,외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240715' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240715 월요일"
  },
  {
  "question": "외화 예적금,외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240704' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240704 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 외화 대출 잔액 보여줘 ",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '대출') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241121' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241121 목요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 외화 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240803' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240803 토요일"
  },
  {
  "question": "외화 수시하고 외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240206' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240206 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출하고 외화 예적금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '예적금') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240206' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240206 화요일"
  },
  {
  "question": "외화 대출하고 외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('대출', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20240324' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20240324 일요일"
  },
  {
  "question": "외화 예적금하고 외화 증권 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT view_dv, curr_cd, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('예적금', '증권') AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20241224' GROUP BY view_dv, curr_cd ",
  "date": "20241224 화요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 계좌는 몇개나 있고 얼마 있더라?",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND reg_dt = '20250218' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "한도계좌보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND acct_dv LIKE '%한도%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250218' ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "기업은행에 돈이 많니, 신한은행이 돈이 많니?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm IN('신한은행', '기업은행') AND reg_dt = '20250218' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "야놀자 계좌 잔액 얼마야",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv like '%야놀자%' AND reg_dt = '20250217' ",
  "date": "20250219 수요일"
  },
  {
  "question": "보통예금 얼마 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241127' AND acct_dv LIKE '%보통예금%' ",
  "date": "20241127 수요일"
  },
  {
  "question": "보통예금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240517' AND acct_dv LIKE '%보통예금%' ",
  "date": "20240517 금요일"
  },
  {
  "question": "현재 보통예금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241102' AND acct_dv LIKE '%보통예금%' ",
  "date": "20241102 토요일"
  },
  {
  "question": "한도대출 얼마 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240816' AND acct_dv LIKE '%한도대출%' ",
  "date": "20240816 금요일"
  },
  {
  "question": "한도대출 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240715' AND acct_dv LIKE '%한도대출%' ",
  "date": "20240715 월요일"
  },
  {
  "question": "한도대출 보유 금액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240704' AND acct_dv LIKE '%한도대출%' ",
  "date": "20240704 목요일"
  },
  {
  "question": "12개월 동안 거래가 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240704' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20230704') ",
  "date": "20240704 목요일"
  },
  {
  "question": "2개월 이상 거래가 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240816' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20240616) ",
  "date": "20240816 금요일"
  },
  {
  "question": "5개월간 사용되지 않은 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240715' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20240215') ",
  "date": "20240715 월요일"
  },
  {
  "question": "1년간 미사용된 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250219' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20240219') ",
  "date": "20250219 수요일"
  },
  {
  "question": "적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200420' ",
  "date": "20200420 월요일"
  },
  {
  "question": "예금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%예금%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231223' ",
  "date": "20231223 토요일"
  },
  {
  "question": "적금잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20180516' ",
  "date": "20180516 수요일"
  },
  {
  "question": "예금잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%예금%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250211' ",
  "date": "20250211 화요일"
  },
  {
  "question": "웹케시글로벌 1005203820981 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20180313' AND acct_dv LIKE '%웹케시글로벌%' AND acct_no LIKE '%1005203820981%' ",
  "date": "20180313 화요일"
  },
  {
  "question": "비즈플레이 예적금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%비즈플레이%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20180313' ",
  "date": "20180313 화요일"
  },
  {
  "question": "비즈플레이 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240524' AND acct_dv LIKE '%비즈플레이%' ",
  "date": "20240524 금요일"
  },
  {
  "question": "웹케시 기업은행 계좌수는",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190522' AND acct_dv LIKE '%웹케시%' ",
  "date": "20190522 수요일"
  },
  {
  "question": "보름 전 수시 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190522' AND acct_dv LIKE '%웹케시%' ",
  "date": "20191210 화요일"
  },
  {
  "question": "당좌예금 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210918' AND acct_dv LIKE '%당좌%' ",
  "date": "20210918 토요일"
  },
  {
  "question": "우리큐브 기업자유예금 잔액은",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND acct_dv LIKE '%기업자유예금%' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240723' ",
  "date": "20240723 화요일"
  },
  {
  "question": "이번달 급여 천만원 나갈 거 같은데 가능할까",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20240116 화요일"
  },
  {
  "question": "잔액은 있는데 몇개월 정도 거래가 없는 계좌가 있어?",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200420' AND acct_bal_amt > 0 AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20200120') ",
  "date": "20200420 월요일"
  },
  {
  "question": "1670계좌를 1억을 채워놓으려고 하는데 어떤계좌에서 빼면 좋을까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt >= POWER(10,8) AND reg_dt = '20230309' ",
  "date": "20230309 목요일"
  },
  {
  "question": "1512 계좌의 대출 금리 변동 이력",
  "answer": "SELECT acct_no, reg_dt, intr_rate FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt IN ('20250218', '20250219') AND acct_no LIKE '%1512% ORDER BY reg_dt ",
  "date": "20221215 목요일"
  },
  {
  "question": "작년 말에 개설한 정기저축 계좌의 잔액은 얼마야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20231201' AND '20231231' AND reg_dt = '20240928' ",
  "date": "20240928 토요일"
  },
  {
  "question": "1년 이상 거래가 없는 계좌 현황",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250107' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20240107') ",
  "date": "20250107 화요일"
  },
  {
  "question": "잔고가 가장 적은 계좌 정보",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250220' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt = (SELECT MIN(acct_bal_amt) FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250220' AND curr_cd = 'KRW') ORDER BY acct_bal_amt ASC LIMIT 1 LIMIT 1",
  "date": "20250220 목요일"
  },
  {
  "question": "증권 잔고 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240302' ",
  "date": "20240302 토요일"
  },
  {
  "question": "기간 제한 없는 예적금 상품",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt = '' AND reg_dt = '20250614' ",
  "date": "20250614 토요일"
  },
  {
  "question": "입출예금 잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231205' AND acct_dv LIKE '%예금%' ",
  "date": "20231205 화요일"
  },
  {
  "question": "각 은행의 예적금 자산 현황은 어떻게 되니?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240615' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240615 토요일"
  },
  {
  "question": "지난 7주간 만기된 예적금 계좌의 리스트를 보여줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20220921' AND '20221109' AND reg_dt = '20221109' ",
  "date": "20221109 수요일"
  },
  {
  "question": "보름 전 외화 계좌의 잔액이 어떻게 되었는지 알려줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND reg_dt = '20231120' ",
  "date": "20231205 화요일"
  },
  {
  "question": "올해 하반기 예적금의 잔액은 얼마인지 알고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220822' ",
  "date": "20220822 월요일"
  },
  {
  "question": "예적금 계좌의 잔액이 약 350억 원인지 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt BETWEEN (35 * POWER(10, 10) * 0.9) AND (35 * POWER(10, 10) * 1.1) AND reg_dt = '20211214' ",
  "date": "20211214 화요일"
  },
  {
  "question": "우리 거래 계좌가 몇 개 있는지와 각 계좌별 잔액은 얼마인지 알려줄 수 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND AND reg_dt = '20190605' ",
  "date": "20190605 수요일"
  },
  {
  "question": "내 주식 계좌의 수는 얼마인지 확인할 수 있을까요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230213' ",
  "date": "20230213 월요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 5천만 원인 대출 계좌를 찾고 싶습니다.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_bal_amt = 5 * POWER(10, 7) AND reg_dt = '20181121' ",
  "date": "20181121 수요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 7천만 원인 증권 계좌를 찾아줄 수 있어요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210509' AND acct_bal_amt = 7 * POWER(10, 7) ",
  "date": "20210509 일요일"
  },
  {
  "question": "웹케시글로벌 계좌 1005203820982의 현재 잔액은 얼마인가요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20171219' AND acct_dv = '웹케시글로벌' AND acct_no LIKE '%1005203820982%' ",
  "date": "20171219 화요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 잔액이 가장 많은 계좌는 어떤 건가요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20191125' ORDER BY acct_bal_amt DESC LIMIT 1 ",
  "date": "20191125 월요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 만기 예정인 대출 계좌 리스트가 있을까요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt BETWEEN '20210401' AND '20210430' AND reg_dt = '20210407' ",
  "date": "20210407 수요일"
  },
  {
  "question": "9872 외화 계좌는 어떤 은행에서 운영되고 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%9872%' AND reg_dt = '20210628' ",
  "date": "20210628 월요일"
  },
  {
  "question": "월요일 수시입출 계좌의 남은 잔액은 얼마일까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231218' ",
  "date": "20231222 금요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 1천억원인 계좌를 찾아줄 수 있을까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190916' AND acct_bal_amt = 1 * POWER(10, 11) ",
  "date": "20190916 월요일"
  },
  {
  "question": "2분기 증권 계좌의 잔액을 확인할 수 있을까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240630' ",
  "date": "20241003 목요일"
  },
  {
  "question": "1분기 잔액이 얼마 남았는지 확인해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200331' ",
  "date": "20200521 목요일"
  },
  {
  "question": "2분기 동안 남아 있는 돈은 얼마인가요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20231010 화요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 비즈플레이 예적금의 현재 잔액은 얼마인가요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230213' AND acct_dv = '비즈플레이' ",
  "date": "20230213 월요일"
  },
  {
  "question": "우리 회사 자산이 국민은행과 농협은행 중 어디에 더 많아?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm IN ('국민은행', '농협은행') AND reg_dt = '20210509' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20210509 일요일"
  },
  {
  "question": "작년 12월에 개설한 적금의 현재 상태는 어때?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20191201' AND '20191231' AND reg_dt = '20200228' ",
  "date": "20200228 금요일"
  },
  {
  "question": "우리기업의 자유예금 계좌 잔액은 얼마인가요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm ",
  "date": "20170727 목요일"
  },
  {
  "question": "최근 6개월간 거래가 없는 계좌 중 잔액이 100만 원 이상 남아 있는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230408' AND acct_bal_amt > 1000000 AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20221007') ",
  "date": "20230408 토요일"
  },
  {
  "question": "잔액이 있는데 최근 3개월 동안 입출금 거래가 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240310' AND acct_bal_amt > 0 AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20231210') ",
  "date": "20240310 일요일"
  },
  {
  "question": "최근 1년간 총 거래 금액이 1천만 원 이상이지만, 현재 잔액이 10만 원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220203' AND acct_bal_amt <= 100000 AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND trsc_dt >= '20210203' GROUP BY acct_no HAVING SUM(trsc_amt) >= 10000000) ",
  "date": "20220203 목요일"
  },
  {
  "question": "한 달간 5건 이상 출금 거래가 있었지만 현재 잔액이 50만 원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241206' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241106' AND '20241206' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) >= 5) ",
  "date": "20241206 금요일"
  },
  {
  "question": "최근 6개월간 출금만 있고 입금이 없는 계좌의 현재 잔액",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240830' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt > '20240228') AND acct_no NOT IN(SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt > '20240228') ",
  "date": "20240830 금요일"
  },
  {
  "question": "입출금이 한 달간 3건 이하인데 잔액이 1천만 원 이상인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240818' AND acct_bal_amt >=10000000 AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20220718' AND '20220818' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) <= 3) ",
  "date": "20220818 목요일"
  },
  {
  "question": "해지된 계좌 중 최근 1년간 거래내역이 있었던 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210602' AND trmn_yn = 'Y' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20200602') ",
  "date": "20210602 수요일"
  },
  {
  "question": "최근 3개월 동안 입출금 거래가 없고, 등록일로부터 1년이 넘은 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190411' AND open_dt < '20180411' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20190111') ",
  "date": "20190411 목요일"
  },
  {
  "question": "올해 신규 대출을 받았지만, 최근 3개월간 상환 내역이 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20211220' AND open_dt > '20210101' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND loan_trsc_amt = 0 AND trsc_dt BETWEEN '20210920' AND '20211220') ",
  "date": "20211220 월요일"
  },
  {
  "question": "대출금이 남아있지만, 최근 6개월간 원금 또는 이자를 납부한 기록이 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20690611' AND acct_bal_amt > 0 AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND loan_trsc_amt = 0 AND loan_intr_amt = 0 AND trsc_dt > '20680711') ",
  "date": "20690611 화요일"
  },
  {
  "question": "대출 계좌 중 이자율이 5% 이상이고 최근 3개월간 상환 내역이 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20190315' AND intr_rate >= 5 AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20181215') ",
  "date": "20190315 금요일"
  },
  {
  "question": "대출 약정금액 대비 잔액이 80% 이상 남아 있는 계좌",
  "answer": "SELECT acct_no, bank_nm, curr_cd, acct_bal_amt, cntrct_amt, (acct_bal_amt / cntrct_amt) * 100 AS balance_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND cntrct_amt > 0 AND (acct_bal_amt / cntrct_amt) >= 0.8 ",
  "date": "20241019 토요일"
  },
  {
  "question": "증권 계좌 중 최근 6개월간 거래가 없는 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, curr_cd FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt >= '20161213') ",
  "date": "20170613 화요일"
  },
  {
  "question": "은행별 입출예금 금리 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20170314' ",
  "date": "20170314 화요일"
  },
  {
  "question": "만기일이 제일 가까운 예적금 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND reg_dt = '20180516' AND curr_cd = 'KRW' ORDER BY due_dt ASC LIMIT 1",
  "date": "20180516 수요일"
  },
  {
  "question": "만기일이 제일 먼 예적금 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND reg_dt = '20170317' AND curr_cd = 'KRW' ORDER BY due_dt DSEC LIMIT 1",
  "date": "20170317 금요일"
  },
  {
  "question": "만기일이 제일 가까운 대출 계좌 보여줘 ",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND reg_dt = '20241007' AND curr_cd = 'KRW' ORDER BY due_dt ASC LIMIT 1",
  "date": "20241007 월요일"
  },
  {
  "question": "만기일이 제일 먼 대출 게좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND reg_dt = '20210903' AND curr_cd = 'KRW' ORDER BY due_dt DESC LIMIT 1",
  "date": "20210903 금요일"
  },
  {
  "question": "2월 1일 출금 내역이 있는 계좌만 보여줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250422' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt = '20250201') ",
  "date": "20250422 화요일"
  },
  {
  "question": "3월 15일 입금 내역이 있는 계좌 조회",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250422' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '입금' AND trsc_dt = '20250315') ",
  "date": "20250422 화요일"
  },
  {
  "question": "지난달 출금액이 100만원 이상인 계좌 조회",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250422' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_amt >= POWER(10,6) AND trsc_dt BETWEEN '20250301' AND '20250331') ",
  "date": "20250422 화요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 입출금 모두 있는 계좌 조회",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250421' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250401' AND '20250421' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(DISTINCT in_out_dv) = 2) ",
  "date": "20250421 월요일"
  },
  {
  "question": "이번 달 거래내역이 있는 신한은행 계좌만 보여줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250422' AND bank_nm = '신한은행' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt >= '20250401') ",
  "date": "20250422 화요일"
  },
  {
  "question": "최근 일주일간 거래가 있는 계좌 조회",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250422' AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250415' AND '20250422') ",
  "date": "20250222 토요일"
  },
  {
  "question": "삼성전자를 1000주 이상 보유한 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250611' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_stock WHERE bal_qunt >= 1000 AND stock_nm = '삼성전자') ",
  "date": "20250611 수요일"
  },
  {
  "question": "수익률 10% 이상인 주식을 보유한 계좌가 뭐야",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250612' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_stock WHERE return_rate >= 10) ",
  "date": "20250612 목요일"
  },
  {
  "question": "평가금액 1억원 이상인 주식이 있는 계좌가 어디야",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250613' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_stock WHERE appr_amt >= POWER(10,8)) ",
  "date": "20250613 금요일"
  },
  {
  "question": "주식 3종목 이상 보유한 계좌만 보여줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250614' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_stock GROUP BY acct_no HAVING COUNT(DISTINCT stock_cd) >= 3) ",
  "date": "20250614 토요일"
  },
  {
  "question": "은행 별 잔액 상세를 알려주고 합계 금액도 같이 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250222' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250222 토요일"
  },
  {
  "question": "전날보다 입금 건이 많은 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, (SELECT COUNT(*) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE acct_no = aicfo_get_all_amt.acct_no AND trsc_dt = '20221109' AND in_out_dv = '입금') as today_count, (SELECT COUNT(*) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE acct_no = aicfo_get_all_amt.acct_no AND trsc_dt = '20221108' AND in_out_dv = '입금') as yesterday_count FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20221109' AND curr_cd = 'KRW' AND (SELECT COUNT(*) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE acct_no = aicfo_get_all_amt.acct_no AND trsc_dt = '20250224' AND in_out_dv = '입금') > (SELECT COUNT(*) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE acct_no = aicfo_get_all_amt.acct_no AND trsc_dt = '20250223' AND in_out_dv = '입금') AND (SELECT COUNT(*) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE acct_no = aicfo_get_all_amt.acct_no AND trsc_dt = '20250223' AND in_out_dv = '입금') > 0 ",
  "date": "20221109 수요일"
  },
  {
  "question": "최근 6개월 동안 매월 최소 한 건 이상의 거래가 있었으나, 각 월별 거래 총액이 50만원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231205' AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM (SELECT acct_no, TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM') AS trsc_month, SUM(trsc_amt) AS monthly_amt FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230605' AND '20231205' GROUP BY acct_no, TO_CHAR(TO_DATE(trsc_dt, 'YYYYMMDD'), 'YYYYMM')) GROUP BY acct_no HAVING COUNT(DISTINCT trsc_month) = 6 AND SUM(CASE WHEN monthly_amt > 500000 THEN 1 ELSE 0 END) = 0) ",
  "date": "20231205 화요일"
  },
  {
  "question": "현재 잔고와 가용자금의 차이가 100만원 미만인 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND (acct_bal_amt - real_amt) < POWER(10,6) AND reg_dt = '20230518' ",
  "date": "20230518 목요일"
  },
  {
  "question": "최근 1년간 입출금 거래에서, 입금 총액 대비 출금 총액이 3배 이상 많으며 잔고가 50만원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220822' AND acct_bal_amt <= 500000 AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20210822' AND '20220822' GROUP BY acct_no HAVING SUM(CASE WHEN in_out_dv = '출금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) >= SUM(CASE WHEN in_out_dv = '입금' THEN trsc_amt ELSE 0 END) * 3) ",
  "date": "20220822 월요일"
  },
  {
  "question": "평균 거래금액이 500만원 이하인 계좌 중, 잔고가 1000만원 이상인 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250224' AND acct_bal_amt >= POWER(10,7) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250124' AND '20250224' GROUP BY acct_no HAVING AVG(trsc_amt) <= 5*POWER(10,6) ",
  "date": "20250218 화요일"
  },
  {
  "question": "내일 신한 은행에서 4000000원 이체할 건데 이체 후 남은 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 4000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE com_nm = '비즈플레이' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250224' AND bank_nm = '신한은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250224 월요일"
  },
  {
  "question": "이자율이 4% 이상이면서 최근 1년간 이자납부액이 20만원 이하인 대출 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250224' AND intr_rate >= 4 AND acct_no IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND loan_intr_amt <= 200000) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND intr_rate >= 4 AND loan_intr_amt <= 200000 AND trsc_dt BETWEEN '20240224' AND '20250224' ",
  "date": "20250224 월요일"
  },
  {
  "question": "USD계좌 1달러 출금시 남는금액",
  "answer": "SELECT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt - 1 AS remaining_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'USD' AND reg_dt = '20250225' ",
  "date": "20250225 화요일"
  },
  {
  "question": "운영비 계좌가 전체에서 차지하는 비중이 얼마야?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN view_dv LIKE '%운영비%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS view_dv_amt, (SUM(CASE WHEN view_dv LIKE '%운영비%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as view_dv_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250210' ",
  "date": "20250210 월요일"
  },
  {
  "question": "신한은행, 국민은행, 우리은행 예금 비중이 어떻게 되는지 비교해줘",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_amt, SUM(CASE WHEN bank_nm = '신한은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS shinhan_amt, SUM(CASE WHEN bank_nm = '국민은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS kb_amt, SUM(CASE WHEN bank_nm = '우리은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS woori_amt, (SUM(CASE WHEN bank_nm = '신한은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as shinhan_ratio, (SUM(CASE WHEN bank_nm = '국민은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as kb_ratio, (SUM(CASE WHEN bank_nm = '우리은행' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as woori_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv IN ('수시', '예적금') AND reg_dt = '20250425' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20250425 금요일"
  },
  {
  "question": "담보대출과 신용대출 비중이 어때?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_loan_amt, SUM(CASE WHEN acct_dv LIKE '%담보%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS secured_loan_amt, SUM(CASE WHEN acct_dv LIKE '%신용%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) AS credit_loan_amt, (SUM(CASE WHEN acct_dv LIKE '%담보%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as secured_ratio, (SUM(CASE WHEN acct_dv LIKE '%신용%' THEN acct_bal_amt ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_amt))*100 as credit_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND reg_dt = '20250415' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20250415 화요일"
  },
  {
  "question": "예적금 상품별 비중",
  "answer": "SELECT acct_dv as product_type, SUM(acct_bal_amt) AS deposit_amt, (SUM(acct_bal_amt) / (SELECT SUM(acct_bal_amt) FROM aicfo_get_all_amt WHERE reg_dt = '20250425' AND curr_cd = 'KRW' AND view_dv = '예적금'))*100 as deposit_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE reg_dt = '20250425' AND curr_cd = 'KRW' AND view_dv = '예적금' GROUP BY acct_dv ORDER BY deposit_amt DESC ",
  "date": "20250425 금요일"
  },
  {
  "question": "우리 회사 대출 비중이 어때?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_won) AS total_amt, SUM(CASE WHEN view_dv = '대출' THEN acct_bal_won ELSE 0 END) AS loan_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN view_dv = '대출' THEN acct_bal_won ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_won))*100, 2) AS loan_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE reg_dt = '20250412' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20250412 토요일"
  },
  {
  "question": "예적금 비중이 어떻게 돼?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_won) AS total_amt, SUM(CASE WHEN view_dv = '예적금' THEN acct_bal_won ELSE 0 END) AS deposit_amt, ROUND((SUM(CASE WHEN view_dv = '예적금' THEN acct_bal_won ELSE 0 END) / SUM(acct_bal_won))*100, 2) AS deposit_ratio FROM aicfo_get_all_amt WHERE reg_dt = '20250425' AND curr_cd = 'KRW' ",
  "date": "20250425 금요일"
  },
  {
  "question": "300만원 송금하면 남는 돈이 얼마인지 확인할 수 있을까",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220718' ",
  "date": "20220718 월요일"
  },
  {
  "question": "정기예금 금리 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND reg_dt = '20220101' ",
  "date": "20220101 토요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 정기예금 금리 정보 알려줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND reg_dt = '20231111' AND bank_nm = '신한은행' ",
  "date": "20231111 토요일"
  },
  {
  "question": "보유중인 정기예금 금리를 확인하고 싶어.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND reg_dt = '20210228' ",
  "date": "20210228 일요일"
  },
  {
  "question": "외화예금 금리는 얼마지?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND reg_dt = '20221015' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20221015 토요일"
  },
  {
  "question": "외화예금 금리 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND reg_dt = '20221015' AND curr_cd <> 'KRW' ",
  "date": "20230809 수요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 외화예금 금리 정보 알려줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND reg_dt = '20221015' AND curr_cd <> 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' ",
  "date": "20241219 목요일"
  },
  {
  "question": "1월 첫 주에 개설한 적금 계좌는 어떤 것들이 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20250101' AND '20250105' ",
  "date": "20250301 토요일"
  },
  {
  "question": "1월 마지막 주에 개설한 적금 계좌는 어떤 것들이 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20250127' AND '20250131' ",
  "date": "20250302 일요일"
  },
  {
  "question": "1월 첫 주에 개설한 예금 계좌는 어떤 것들이 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%예금%' AND open_dt BETWEEN '20250101' AND '20250105' ",
  "date": "20250303 월요일"
  },
  {
  "question": "1월 마지막 주에 개설한 예금 계좌는 어떤 것들이 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%예금%' AND open_dt BETWEEN '20250127' AND '20250131' ",
  "date": "20250304 화요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 100037589799 계좌 언제 개설되었나",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, open_dt, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '신한은행' AND acct_no LIKE '%100037589799%' AND reg_dt = '20250305' ",
  "date": "20250305 수요일"
  },
  {
  "question": "국민은행 계좌 언제 개설되었나",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, open_dt, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '국한은행' AND reg_dt = '20250306' ",
  "date": "20250306 목요일"
  },
  {
  "question": "내일 우리은행에서 2000000원 이체하면 잔액은 얼마가 될까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 2000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE com_nm = '비즈플레이' AND view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250425' AND bank_nm = '우리은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250425 금요일"
  },
  {
  "question": "정기예금 금리는 현재 어떤 수준인지 설명해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240415' ",
  "date": "20240415 월요일"
  },
  {
  "question": "우리 시티은행이랑 거래 하고 있나",
  "answer": "SELECT COUNT(*) as acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE bank_nm = '시티은행' AND reg_dt = '20250225' ",
  "date": "20250225 화요일"
  },
  {
  "question": "우리은행이랑 시티은행이랑 거래하고 있나",
  "answer": "SELECT bank_nm, COUNT(*) AS acct_cnt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm IN ('우리은행', '시티은행') AND reg_dt = '20250225' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250225 화요일"
  },
  {
  "question": "작년 9월에 가입한 적금의 현재 잔액은 얼마야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20240901' AND '20240930' AND reg_dt = '20250401' ",
  "date": "20250401 화요일"
  },
  {
  "question": "최근 3개월 동안 하루 평균 거래 횟수가 1회 이하인 계좌 중 잔액이 500만 원 이상인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250425' AND acct_bal_amt >= 5*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241125' AND '20250425' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20250125' AND '20250425') <= 1) ",
  "date": "20250425 금요일"
  },
  {
  "question": "일주일 간 10건 이상 출금 거래가 있었지만 현재 잔액이 100만원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250403' AND acct_bal_amt <= POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20250328' AND '20250403' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) >= 10) ",
  "date": "20250403 목요일"
  },
  {
  "question": "한 달간 10회 이상 거래가 발생한 계좌 중 현재 잔액이 100만 원 이하인 계좌",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250203' AND acct_bal_amt <= POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' AND trsc_dt BETWEEN '20230729 ' AND '20230829 ' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) >= 10) ",
  "date": "20230829 화요일"
  },
  {
  "question": "작년 하반기 수시입출계좌의 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20211231' ",
  "date": "20220115 토요일"
  },
  {
  "question": "올해 상반기 수시입출계좌의 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230630' ",
  "date": "20230910 일요일"
  },
  {
  "question": "은행별 잔액 합계 기업은행 맨위로 올려서 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240222' GROUP BY bank_nm ORDER BY CASE WHEN bank_nm = '기업은행' THEN 0 ELSE 1 END, total_acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240222 목요일"
  },
  {
  "question": "100억을 출금해야 되는데 어느 계좌에서 출금 할 수 있어",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250625' AND real_amt >= POWER(10, 10) ",
  "date": "20250625 수요일"
  },
  {
  "question": "내일 5만원이상 출금할 수있는 계좌보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250225' AND real_amt >= 50000 ",
  "date": "20250225 화요일"
  },
  {
  "question": "2월 첫 주에 개설한 정기예금 계좌 목록은?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND open_dt BETWEEN '20250203' AND '20250209' AND reg_dt = '20250226' ",
  "date": "20250226 수요일"
  },
  {
  "question": "2월 마지막 주에 만든 적금 계좌 리스트 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20250220' AND '20250226' AND reg_dt = '20230321' ",
  "date": "20230321 화요일"
  },
  {
  "question": "1월 마지막 주에 개설한 정기예금 계좌 목록 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND open_dt BETWEEN '20210125' AND '20210131' AND reg_dt = '20210528' ",
  "date": "20210528 금요일"
  },
  {
  "question": "3월 첫째 주 신규 정기예금 계좌 내역 조회해줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND open_dt BETWEEN '20240304' AND '20240310' AND reg_dt = '20240715' ",
  "date": "20240715 월요일"
  },
  {
  "question": "2023년 12월 한 달 동안 만든 적금 계좌 리스트 볼 수 있을까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20231201' AND '20231231' AND reg_dt = '20250226' ",
  "date": "20250226 수요일"
  },
  {
  "question": "지난해 하반기 정기예금 계좌의 잔액은 얼마였어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND reg_dt = '20211231' ",
  "date": "20220126 수요일"
  },
  {
  "question": "2023년 하반기 말 기준 적금 계좌 총 잔액 얼마였는지 확인해줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND reg_dt = '20231231' ",
  "date": "20240903 화요일"
  },
  {
  "question": "지난해 하반기 동안 가장 높은 잔액을 기록한 정기예금 계좌 정보 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND reg_dt = '20201231' ORDER BY acct_bal_amt DESC LIMIT 1 ",
  "date": "20210118 월요일"
  },
  {
  "question": "최근 2개월 동안 하루 평균 거래가 2회 이하인 계좌 중 잔액이 100만 원 이상인 계좌는?",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200914' AND acct_bal_amt >= POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200714' AND '20200914' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200714' AND '20200914') <= 2) ",
  "date": "20200914 월요일"
  },
  {
  "question": "최근 한 달 동안 하루 평균 거래가 5회 이하이면서 잔액이 200만 원 이상인 계좌 목록 조회해줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231208' AND acct_bal_amt >= 2*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231108' AND '20231208' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20231108' AND '20231208') <= 5) ",
  "date": "20231208 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 3개월 동안 거래 빈도가 낮고 잔액이 1,000만 원 이상인 계좌 확인할 수 있어?",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210203' AND acct_bal_amt >= POWER(10,7) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20201103' AND '20210203' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20201103' AND '20210203') <= 1) ",
  "date": "20210203 수요일"
  },
  {
  "question": "최근 2개월간 하루 평균 입출금 횟수가 10회 이하인 계좌 중 1,000만 원 이상 보유한 계좌 알려줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250225' AND acct_bal_amt >= 5*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241125' AND '20250225' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241125' AND '20250225') <= 1) ",
  "date": "20240602 일요일"
  },
  {
  "question": "내일 10만원 이상 출금 가능한 계좌 정보 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20211109' AND real_amt >= POWER(10,5) ",
  "date": "20211109 화요일"
  },
  {
  "question": "50만원 이상 잔액 있는 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220817' AND real_amt >= 500000 ",
  "date": "20220817 수요일"
  },
  {
  "question": "70만원 있는 계좌 리스트 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_bal_amt, real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250106' AND real_amt >= 7*POWER(10,5) ",
  "date": "20250106 월요일"
  },
  {
  "question": "은행별 잔액 중 KB국민은행의 잔액 합계를 제일 상단에 표시해줘.",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240222' GROUP BY bank_nm ORDER BY CASE WHEN bank_nm = '국민은행' THEN 0 ELSE 1 END, total_acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20230625 일요일"
  },
  {
  "question": "신한은행 계좌에서 지금까지 얼마를 상환했는지 알려줄 수 있어?",
  "answer": "SELECT acct_no, acct_dv, SUM(loan_trsc_amt) AS total_paid FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND bank_nm = '신한은행' AND trsc_dt BETWEEN '20240101' AND '20241029' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no, acct_dv ",
  "date": "20241029 화요일"
  },
  {
  "question": "기업은행 계좌에서 현재까지 상환한 금액 총합 알려줘",
  "answer": "SELECT acct_no, acct_dv, SUM(loan_trsc_amt) AS total_paid FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND bank_nm = '기업은행' AND trsc_dt BETWEEN '20230101' AND '20230112' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no, acct_dv ",
  "date": "20230112 목요일"
  },
  {
  "question": "하나은행 대출 계좌에서 지금까지 갚은 금액 확인할 수 있어?",
  "answer": "SELECT acct_no, acct_dv, SUM(loan_trsc_amt) AS total_paid FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '대출' AND bank_nm = '하나은행' AND trsc_dt BETWEEN '20210101' AND '20210630' AND curr_cd = 'KRW' AND in_out_dv = '출금' GROUP BY acct_no, acct_dv ",
  "date": "20210630 수요일"
  },
  {
  "question": "최근 3개월 동안 주간 평균 거래 횟수가 1회 이하이면서 잔액이 300만 원 이상인 계좌 목록 조회해줘",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240917' AND acct_bal_amt >= 3*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240617' AND '20240917' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20240617' AND '20240917') <= 1) ",
  "date": "20240917 화요일"
  },
  {
  "question": "지난 4주 동안 주 평균 거래 5회 이하이고 잔액 1000만 원 초과 계좌 확인할 수 있어?",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20201105' AND acct_bal_amt >= POWER(10,7) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20201005' AND '20201105' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20201005' AND '20201105') <= 5) ",
  "date": "20201105 목요일"
  },
  {
  "question": "최근 한달동안 거래 횟수가 주간 평균 5회 이하인 계좌 중에서 잔액 100만 원 이상인 계좌는?",
  "answer": "SELECT DISTINCT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221228' AND acct_bal_amt >= POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20221128' AND '20221228' GROUP BY acct_no HAVING COUNT(*) / (SELECT COUNT(DISTINCT trsc_dt) FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20221128' AND '20221228') <= 5) ",
  "date": "20221228 수요일"
  },
  {
  "question": "4898 외화 계좌 은행 어디야?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%4898%' AND reg_dt = '20200708' ",
  "date": "20200708 수요일"
  },
  {
  "question": "7897 외화 계좌 은행 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd <> 'KRW' AND acct_no LIKE '%7897%' AND reg_dt = '20230504' ",
  "date": "20230504 목요일"
  },
  {
  "question": "화요일 수시입출 계좌 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241105' ",
  "date": "20241105 화요일"
  },
  {
  "question": "지난주 금요일 대출 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210917' ",
  "date": "20210921 화요일"
  },
  {
  "question": "내일 2000000원 이체할 건데 이체 후 남은 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 2000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250220' ",
  "date": "20250220 목요일"
  },
  {
  "question": "내일 우리은행에서 7630계좌에서 2000000원 이체하면 잔액은 얼마가 될까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 2000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_no LIKE '%7630%' AND reg_dt = '20250226' AND bank_nm = '우리은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250226 수요일"
  },
  {
  "question": "외화 계좌 0890745255600017 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, curr_cd, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250426' AND curr_cd != 'KRW' AND acct_no LIKE '%0890745255600017%' ",
  "date": "20250426 토요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 인출가능 잔액을 은행별로 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250426' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250426 토요일"
  },
  {
  "question": "다음 주 금요일에 320만 원을 송금할 예정인데, 송금하면 얼마가 남을까?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 3200000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230415' ",
  "date": "20230415 토요일"
  },
  {
  "question": "현재 잔액에서 600만 원을 이체하면 얼마 남아?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 6000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210227' ",
  "date": "20210227 토요일"
  },
  {
  "question": "오늘 기준으로 800만 원을 이체하면 남는 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 8000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240822' ",
  "date": "20240822 목요일"
  },
  {
  "question": "내 계좌에서 150만 원을 이체하면 잔액이 얼마나 남을까?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 1500000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200611' ",
  "date": "20200611 목요일"
  },
  {
  "question": "500만원 송금 후 남는 잔액은 얼마인지 확인해 줄 수 있나요?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 5000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231129' ",
  "date": "20231129 수요일"
  },
  {
  "question": "지난 주 수요일의 대출 잔액을 알려줄 수 있나요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20220831' ",
  "date": "20220905 월요일"
  },
  {
  "question": "월요일 기준 수시입출계좌 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240115' ",
  "date": "20240119 금요일"
  },
  {
  "question": "지난 주 금요일 기준으로 예적금 잔액 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210716' ",
  "date": "20210723 금요일"
  },
  {
  "question": "2023년 1분기 마지막 날 적금 계좌의 총 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND reg_dt = '20230331' ",
  "date": "20240712 금요일"
  },
  {
  "question": "오늘 적금 계좌의 총 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND reg_dt = '20200922' ",
  "date": "20200922 화요일"
  },
  {
  "question": "작년 하반기 적금 계좌의 총 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND reg_dt = '20211231' ",
  "date": "20220615 수요일"
  },
  {
  "question": "내일 신한은행에서 3000000원 이체하면 잔액은 어떻게 될까요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 3000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20231118' AND bank_nm = '신한은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20231118 토요일"
  },
  {
  "question": "기업은행에서 백만원 이체하면 얼마 남을까요?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 1000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200807' AND bank_nm = '기업은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20200807 금요일"
  },
  {
  "question": "하나은행 계좌에서 천만원 출금 가능할까?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 10000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240125' AND bank_nm = '하나은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20240125 목요일"
  },
  {
  "question": "각 은행별 잔액 현황을 보여주고 총액도 함께 계산해줄 수 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210514' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20210514 금요일"
  },
  {
  "question": "각 은행별 잔액 현황과 총 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20221230' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20221230 금요일"
  },
  {
  "question": "은행별 잔액 보여주고 합계 금액 계산",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230804' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20230804 금요일"
  },
  {
  "question": "평균 거래 금액이 300만원 이하인 계좌 중에서 잔고가 500만원 이상인 계좌는 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20230727' AND acct_bal_amt >= 5*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20230727' AND '20230727' GROUP BY acct_no HAVING AVG(trsc_amt) <= 3*POWER(10,6) ",
  "date": "20230727 목요일"
  },
  {
  "question": "평균 거래 금액이 100만원 이상인 계좌 중에서 잔액이 1000만원 이상 있는 계좌",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241109' AND acct_bal_amt >= POWER(10,7) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20241109' AND '20241109' GROUP BY acct_no HAVING AVG(trsc_amt) >= POWER(10,6) ",
  "date": "20241109 토요일"
  },
  {
  "question": "거래 금액 평균이 500만원 이하인 계좌 중에서 잔고가 500만원 이상인 계좌 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20200911' AND acct_bal_amt >= 5*POWER(10,6) AND acct_no IN (SELECT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt BETWEEN '20200911' AND '20200911' GROUP BY acct_no HAVING AVG(trsc_amt) <= 5*POWER(10,6) ",
  "date": "20200911 금요일"
  },
  {
  "question": "2월 첫째 주에 새롭게 만든 정기적금 계좌들의 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20220131' AND '20220206' AND reg_dt = '20220930' ",
  "date": "20220930 금요일"
  },
  {
  "question": "지난주에 새롭게 만든 적금 계좌의 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%적금%' AND open_dt BETWEEN '20231225' AND '20231231' AND reg_dt = '20240107' ",
  "date": "20240107 일요일"
  },
  {
  "question": "지난달 새롭게 만든 정기예금 계좌의 잔액",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '예적금' AND curr_cd = 'KRW' AND acct_dv LIKE '%정기예금%' AND open_dt BETWEEN '20210601' AND '20210630' AND reg_dt = '20210718' ",
  "date": "20210718 일요일"
  },
  {
  "question": "잔액 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20240116 화요일"
  },
  {
  "question": "3개월 이내에 만기 도래하는 차입금 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt < '20250527' AND reg_dt = '20250227' ",
  "date": "20250227 목요일"
  },
  {
  "question": "올해 만기 도래하는 차입금 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND due_dt < '20251231' AND reg_dt = '20250227' ",
  "date": "20250227 목요일"
  },
  {
  "question": "은행 별 잔액 신한은행부터 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, SUM(acct_bal_amt) AS total_acct_bal_amt, SUM(real_amt) AS total_real_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240220' GROUP BY bank_nm ORDER BY CASE WHEN bank_nm = '신한은행' THEN 0 ELSE 1 END, total_acct_bal_amt DESC ",
  "date": "20240220 화요일"
  },
  {
  "question": "올해 갚을 대출 얼마지",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, due_dt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250303' AND trmn_yn = 'N' AND due_dt BETWEEN '20250303' AND '20251231' ",
  "date": "20250303 월요일"
  },
  {
  "question": "국민은행 3개월 평잔 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, AVG(acct_bal_amt) as avg_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt BETWEEN '20241203' AND '20250303' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '국민은행' GROUP BY bank_nm ",
  "date": "20250303 월요일"
  },
  {
  "question": "국민은행 39281604173345 계좌 대출 언제 받았지",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, open_dt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '대출' AND reg_dt = '20250303' AND curr_cd = 'KRW' AND bank_nm = '국민은행' AND acct_no LIKE '%39281604173345%' ",
  "date": "20250303 월요일"
  },
  {
  "question": "이번달 6천만원나갈 거 있는데 대출 받아야돼?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 60000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250303' ",
  "date": "20250303 월요일"
  },
  {
  "question": "3000만원 돈 나가야하는데 대출 받아야할까?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 30000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240620' ",
  "date": "20240620 목요일"
  },
  {
  "question": "1000만원 나갈거 있는데 대출 필요할까?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 10000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240415' ",
  "date": "20240415 월요일"
  },
  {
  "question": "우리회사는 수시 상품 뭐뭐 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20241206 금요일"
  },
  {
  "question": "수시입출계좌 상품 뭐 있어?",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20240830 금요일"
  },
  {
  "question": "수시 상품 리스트 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240116' ",
  "date": "20220818 목요일"
  },
  {
  "question": "내일 거래처 40억 보내주면 얼마남아",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 4000000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210602' ",
  "date": "20210602 수요일"
  },
  {
  "question": "거래처에 1억 보내주면 얼마 남아?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 100000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20250225' ",
  "date": "20250225 화요일"
  },
  {
  "question": "3000만원 보내주면 얼마 남아?",
  "answer": "SELECT SUM(acct_bal_amt) AS total_balance, SUM(acct_bal_amt) - 30000000 AS remaining_balance FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20210227' ",
  "date": "20210227 토요일"
  },
  {
  "question": "예수금 현황",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '증권' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20240904' ",
  "date": "20240904 수요일"
  },
  {
  "question": "휴면 계좌 조회 ",
  "answer": "SELECT DISTINCT acct_no, bank_nm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND reg_dt = '20241218' AND acct_no NOT IN (SELECT DISTINCT acct_no FROM aicfo_get_all_trsc WHERE view_dv = '수시' AND curr_cd = 'KRW' AND trsc_dt > '20231218') ",
  "date": "20241218 수요일"
  },
  {
  "question": "작년에 가입한 계좌 알려줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_no, acct_dv, open_dt, acct_bal_amt FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250307' AND curr_cd = 'KRW' AND open_dt BETWEEN '20240101' AND '20241231' ",
  "date": "20240307 금요일"
  },
  {
  "question": "우리 계좌 다 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250411' AND curr_cd = 'KRW ",
  "date": "20250411 목요일"
  },
  {
  "question": "내 기업 계좌 다 보여줘",
  "answer": "SELECT bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm FROM aicfo_get_all_amt WHERE view_dv = '수시' AND reg_dt = '20250415' AND curr_cd = 'KRW ",
  "date": "20250415 월요일"
  }
]